====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: - l ' aménagement des abords de l ' antenne de Bagnolet qui traverse des terrains jusqu ' ici mal utilisés , avec création à la porte de Bagnolet , en bordure du boulevard périphérique , d ' un complexe parc de stationnement - gare d ' autobus- centre commercial , cette nouvelle autoroute est l ' élément majeur de restructuration de cette banlieue : elle sera parcourue par des autobus express et plusieurs voies importantes y seront branchées;
No features found.


====== Text Level Features ======

No features found.

